向所有戶外工作既英雄致敬！

出面熱到著火咁!!辛苦啦⋯⋯記得飲多啲水

人工包架喎

聽到真係燥到仆街